上次錯過撈底機會

今次唔會啦

留名睇粉身碎骨

撈到永不翻生

今次無限底
仲玩港女

岩呀
識玩一定係撈5仔